{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161791?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스테이297풀빌라(신축,독채,빔프로젝터,노래방) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先のポリシーによって決まり、払い戻しも受け付けておりません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違った場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションごとに様々な特典が提供されており、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、一軒家客室、プールビラなどがあります。 各ペンションによって入室時間と注意事項が異なりますので、注意してください。 駐車もペンション内に可能で、各ペンションごとに駐車スペースがあります。 周辺の観光地には普門観光団地があります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先のポリシーによって決まり、払い戻しも受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が間違った場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違った場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに提供される特典には何がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに様々な特典が提供されており、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、一軒家客室、プールビラなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には普門観光団地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 662
    }
}